遲早散要早啲分手？

身邊既朋友都叫我分手
話遲早都會散 長痛不如短痛
但我唔捨得分手

遲早要死 你依家jump唔jump?

妳唔想散邊個迫到妳
賴朋友做咩

每次一鬧交就好辛苦 會想講分手
之後諗諗下又唔捨得 我重好愛佢
但係要諗下佢啲態度同行為就覺得啲frd講得啱

介唔介意講下你地相處既問題啊？
集思廣益下都好

samesame
sis一齊左幾耐?

當局者迷，旁觀者清

差唔多1年

三觀不合呀
唔夾就分得嫁啦

我又係咁
成日嗌交
之後又心軟搵返對方
過一排又嗌交
差唔多一年
應唔應該分手好？
但係好唔捨得